有冇諗過連個天都唔想你地自己香港自己救戰線成功

2次刺殺任務失敗
1次暗殺任務未出發先收皮

其實有冇諗過連個天都唔想你地自己香港自己救戰線成功?